有冇美國巴打要寄野翻香港

有d野 只要有paper就可以寄出去
有冇巴打試下寄翻來？

睇下收唔收到仲